熱狗柒事黎講係咪已經超愈哂另外嗰十九隊英超

上季
留力踢英超，歐霸俾人炒
俾車狗遼慶打鳩人
最後一場俾肥賓炒，雲爺爺後上奪亞
今季
歐聯 ，備戰歐霸

熱狗除左幫英超陀衰家仲識咩